如果有唔開心不如一齊傾下

有咩心事請講 唔好收埋收埋
等我做樹窿同大家傾下
利申 未必好識氹人

上嚟支持下先

多謝你 有冇心事？

就黎死

有呀
明明佢自己追我先嘅 只係timing一直都錯
到而家我覺得ready想追佢但係佢又反而避我
個感覺好差好難受 本身係好好朋友而家咁驚令朋友都無得做

做咩事啊

一直糾纏咗好耐？
點避法先？ 感情呢啲要慢慢嚟

冇心事，say 個hi

其實都兩年
人前我地係超級好好嘅朋友
但係之前我地雙方一直有另一半之後我方手
但係佢借醉表過白
咁我又唔想帽佢當時男朋友
後來到我又有新女朋友
到我分手後我又未放低ex所以唔想無朋友做
而家終於我想試踏出一步反而佢俾我嘅感覺係開始避我
行街睇戲食飯我地以前成日做而家佢會唔肯同我做

你好啊

同巴情況好相似 明明好似已經變咗啱傾既朋友，突又好冷漠，到我feel到有啲鍾意佢時，佢已經同緊第二個傾得埋咁，若即若離咁，我都唔知點

如果佢避真係難搞啲
但係佢依家係冇鍾意嘅人？

做咩事咁

佢嗰陣又係鍾意你？

唉有時timing錯就係錯

其實我唔知 因為佢本身私生活好亂
由咩都俾我知變咗咩都唔俾我知

好悶

Fresh grad垃圾搵唔到工
男朋友又走撚埋
廿頭已經對人生無晒動力
本身份人又臭格
覺得自己簡直係負能量磁石

要啱時間啱人係好難嘅事

揾下嘢做下？

可唔可以俾我走入你既生活

睇醫生要留大便
啱啱係個屎坑到“了”咗勁耐先“了”到粒

聽日放榜

工就慢慢揾 總會有啱嘅
分咗手係會覺得好辛苦
同自己講係辛苦嘅會頹廢嘅
傻啦 唔開心負能量人人都有
份人臭格咪慢慢改囉係咪
當你過到呢一關就會好好多咖啦
雖然我係樹窿但係你仲有樹窿嘛
加油啊！

因為你嘅生活太辛苦？

辛苦你啦

仲唔早啲瞓

好想可以係一個人既心入面留低一個位置

我都係
無論你喜歡誰 請你繼續留下身邊這個位置

過幾日同女朋友個男fd撞生日
個日又唔知係咪要同屋企人食飯
但我又想去op
但冇人陪我去，女友怕曬
我又唔知係咪要同屋企人食飯
煩死

如果佢揀咗同個fd過
係因為怕曬或者我同屋企人食飯
咁就唔可以飛咗佢
但我又唔想飛佢

屌好19999999

女朋友有冇話同你慶先
咁其他朋友呢？
去完op之後再同屋企人食飯

解決唔到

女朋友今日同我講
佢幾個月前同我傾過
最後傾咗比佢個fd
我唔甘心
我個時根本就冇諗過認真同佢拍拖
但我錯咗

你又咩事

其他朋友冇錢
佢哋諗住聽日去
因為有個fd我生日個日唔得
聽日我有事推咗

咁樓豬呢？

女朋友個男fd 你識？
可唔可以遲啲先慶返個男fd

4月尾突然好灰
諗野好負面
發生左好多我唔肯面對既野

去搵野做
做唔夠一個禮拜辭職
覺得有咩都玩晒
冇記錯係單機去海洋公園
個心本住死左就咩都唔洗理

我的心事 請你就遺忘

咁你都冇一齊傾咁
得你單方面開解人

唔識
個fd佢識得耐過我
條女話咩睇下佢點，如果要去但係又放飛機實屌鳩條女
心諗佢夠膽去我夠膽飛

你都講下啦

可唔可以講下有啲咩事
我都有試過好多事突然發生
唔識處理又唔肯同人講好辛苦咁
之後自閉咗一段時間

係巴打嘅低潮

你講樓豬？

點努力都做唔好咁。
付出永遠唔成正比
做得好係正常
一做錯好似殺你全家咁無限放大

係

低左兩年。

巴打我建議你可以帶埋你女朋友食飯
朋友個度真係frd既後補都得喇一餐半餐

咁佢朋友係好似閨蜜咁真係冇嘢好講
你有冇話你想佢陪你啊？

未有打算咁快見家長
朋友個度再睇下點先
我嘅偏見令到我唔係好鍾意個班人

個班人？

都係普普通通感情問題姐
我比較想聽人地嘅多啲

暗示咗
佢就話睇下佢點
唉我真係成個女人咁

唔講住瞓先
唔想再煩
早D瞓煩少D

早睡早起
醒左咪又煩過

未必咖 我會再瞓過

有啲人冇咁易瞓得翻
即係我

好想辭工返屋企幫手
但又唔想賺屋企錢 可以點

等錢駛嗎？

無急切需要 但想儲錢結婚
屋企人為左養我都辛苦左廿幾年
好想幫下佢地 比佢地休息一下

好辛苦 身邊無一個人真係可以傾訴下
今年理應畢業 但係自己衰大一大二無認真讀書
而家就要延畢 但屋企人一直唔知 我又唔知點開口
自己又搵唔到工 屋企人一直問做乜仲唔返工
另一方面 自己有單官司 遲下要上庭 雖然唔係好大件事 但係唔知點開口畀屋企人聽 好怕會嚇親佢地
好多好多壓力堆哂係身 我好攰 岩岩落咗公園坐 坐咗好耐 係到諗 如果我就咁死咗 之後會點 唉

揾個機會認認真真坐低同你屋企人傾傾
如果佢地係明白事理嘅
一定會體諒你
唔好孭太多不必要嘅壓力上身
加油！

做野好唔開心
好唔鐘意個上司
但除左個上司 其他都ok
好想可以做耐d
但對住個上司又好辛苦

成日失眠唔知可以點算 話口未完又天光了

飲杯暖奶

Fresh grad搵唔到工x2
每日都好頹好sad
留個tg交流下搵工？

臨到考試先來撞返佢，無心機溫書

瞓前唔好對住部電話咁耐
定係成日諗嘢就諗到天光？